記得今晚去各大商場唱歌！！！

自己去返自己個區呀！！！

琴日的新聞睇到有傷心又嬲呀

休息左幾日夠了！！！

今晚9：00 （和你唱）約定你！！

合家歡活動呀！！！

對抗警暴，1011 十八區開花

推

一路唱一路貼文宣 行動日程

商場list 呢？